7月街拍分享 歡迎貼圖

先貼為敬, 用M645 80mm 1.9 全手動對焦. Velvia 50, drum scan.
希望各位大師(例如 貓sir 不sir 爆sir blocked sir等)手下留情

6月嘅得唔得

手動影到？ 仲要大光圈中到焦？你呃呀叔呀。係咪數碼扮菲林呀。

Po張支持下先

巴打依張用咩光圈影?

尋日收相 今日自丁

F8 好似係

師兄差啲喎

睇左咁多幅 得兩個人有啲實力，攝影台唔係高手雲集咩？圖呢！

手機鳩影

繼續比不sir屌

唔錯喎

有撚所謂, 最緊要係張相得唔得靚唔靚, 但係而家睇洛去...

陳sir 上次求屌不成
今次評下小弟okay?

陳生你同唔同意似數碼先。

我又同兩張玩下先

第一次出街影相，filter 重手咗，各位屌細力啲

連登仔 留個負評就走

如果是菲林, 你從此消失可以嗎?

post張slide收佢皮

我有答應咩？！ 陳生都讚成係用digital！如果要收皮佢都要陪我一齊收！

啲連登仔淨識屌，圖都冇幅，個個都嘴炮大師黎。

竟然出自你口

呀叔我一睇就知你用portra

錯,偏門啲

色似喎，個warm色同saturation 呃唔到人，你唔會係Fuji 400H, 因為佢偏綠同藍，定你買果隻係Kodak 代工嘅菲林？

fuji代工
不過我用左filter
所以你點估都係錯

菲林學乜人用filter啦，你影返數碼算把啦。

收嗲啦大師

當年啲廠出黎影數碼架？

影得衰咪要加味精

我想問如果你Long Exposure要影十分鐘
落ND filter對你黎講又算唔算加味精

有冇人可以俾啲意見，有咩唔好可以改進

最主要係冇咩互動 街拍最主要係趣味同埋人物背景作出互動(我自己覺得 )
我都係新手 勿屌

菲林先係皇道不過太貴同煩

好花好亂無乜行氣，後面門位置應該係主角後面來順便突出主角，行右一步攪掂

這樣都算街拍吧

你主體係個呀伯，但呀伯背影一d特別都無
構圖奇怪雜亂，顏色嘅焦點又俾個垃圾桶搶曬

而且無故事性，唔知想表達d咩，似係公園一路行一路試相機咁

第一次Po，俾少少意見小弟

嘴炮大師又贏

我不嬲話菲林好，你個傻西新黎唔知姐，唔緊要，唔夠人講比你達我朵點話，又贏